\assignementTitle{}{1}{}

Определите точку континуума реальность-виртуальность (тип реальности): результат добавления к воспринимаемым в качестве элементов реального мира объектам мнимых объектов

\begin{enumerate}
    \item Дополненная виртуальность
    \item Опосредованная реальность
    \item Дополненная реальность
    \item Виртуальная реальность
\end{enumerate}

\answerMath{3.}